阿仙奴果種廢開始直逼熱刺

阿唔係咁容易燈嫁

純粹唔鐘意馬撚

熱刺勁好多囉好無

秒一場就迫官

今季2隊都係垃圾

真心廢...laca 同我地沙拿無得比

熱刺贏wor
妓反cup未？

條沙加。。。。。。。

見到阿咁慘都費時抽了

一陣準備抽獌

阿狗會絕殺

Ok

0130準備抽垃圾獌